男友牌氣太臭

成日講啲好hurt嘅嘢 但好多次都係要我主動打返俾佢
之後真係頂唔順 打左一大段野 同佢講左分手
佢俾咗一句我
你記得你講過啲咩
我到依家都唔知道係sad分手 定係 因為我話分手佢一句就話好

乜撚野叫牌氣

咁唔好同佢打牌囉
牌氣差

人品好自然牌品好

有D人係好易發脾氣
可能佢都未必控制到自己
如果頂唔順分手都好
長痛不如短痛呀

脾氣 依家我都想笑鳩自己

同埋 我真係接受唔到佢喺條街度 大大聲話我

理d仔先有女
脾氣好只會比港女撚狗咁撚

你呢啲賤女人唔罵唔得

打牌，你真係唔識架喎